有冇黃絲支持用返毛澤東ge人民民主專政對付返班共匪奶共狗

雖然離革命成功仲有好長ge路，但都可以ff下贏左之後可以點施政同埋嗰意識型態，個人就撐「親愛的毛主席」個套人民民主專政，對普遍人民實行自由民主，對一小攝ge反革命分子(e.g. 某30000人ge群體、奶共人士、腦殘藍絲)實行極權專政，將班仆街打為黑五類，嚴重賣港者如何妖就學法國大革命雅各賓黨對d貴族咁不要直接死刑，行兇魔警同打人藍絲就以其人之道還以其人之身，射人眼ge不要挖佢隻眼出尼，强姦女仔ge就不要逼佢地搞基再閹，高層不要勾脷筋，唔小心死左就不要拋落海，其他反革命分子就擺落「再教育營」教化佢地

實有班左膠屌我法西斯乜乜物物，屌佢地老味班韾竹難書ge仆街之前咁樣對香港人，緊係要點對返佢地，對住班中國法西斯(根本中共宜家係法西斯唔係共產)用返d法西斯式手段統治都好正常。

仲要用毛主席ge理念肅清反革命分子，真正ge共產主義同毛主席支持者應該感謝，除非佢係以社會主義為名法西斯主義為實ge「偽共產」「走法派」，講緊你呀維尼！

點行自由民主就參考西方制度大家都好清楚！

有冇手足支持我ge提議
支持就 反對就

以下開放討論

要個3萬條蛆蟲做呢個動作

咁樣高壓統治都唔係好得去邊
一嚟怨怨相報何時了
二嚟政府可以咁高調清算藍絲 佢都可以咁高調消除政敵

個個黑警都要經公平審訊後再作裁決
但我同意要重設死刑
嚴重罪行如施行酷刑 連環謀殺 虐殺
都應該處以環首死刑

咁我肯定港共會先用死刑立即處死曬手足先

咁可以對「反革命分子」實行高壓都要建基於大多數人民視佢地為敵人，好似羅伯斯比爾殺貴族都有少革命狂熱分子支持，如果對政府自己ge政敵例如左膠實行清算我諗不少人都會反對，始終嗰革命政府最初都係有民意授權先可以成立，加上主要行西方民主制度，未必真係做到。同埋岩岩成立如果佢有問題都相對容易比人推翻。

公平審訊都係要ge始終唔係所有黑警施過暴，最好死刑同重刑有確實證據先判，不過對一d好有嫌疑施過暴ge防暴狗但因為班狗遮晒身份唔可以肯定ge犯，都可以判純監禁類ge刑罰，除非比到證據自己無做過或者有指證同袍而自己被告ge罪名唔係重罪e.g.謀殺，總之對依批犯嗰審判個程(無罪推定)可以無咁嚴謹

死刑應該係革命政府(即係手足參與及認可)特別為e單野而執行，同運動冇關ge犯不會被判死

推

push